會員 活著的最寂寞 入一入黎

難道我存在是為了你

屌你老母

無謂再關心你 我沒資格慰問你

第一次認同你個平胸怪

ching好波

聽dear jane既都係垃圾

從來唔聽

我冇聽 我剩係打出黎